不如利用返啲藍絲啦我地

屌你老尾搞薑佢 等啲狗嚟趕 搞到大家對立

幫拖啊屌

唔好以民鬥民落入圈套，認清對手，繼續四大訴求